<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[En la Misma Línea]]></title><description><![CDATA[En la Misma Línea]]></description><link>https://EnlaMismaLineaMX.github.io</link><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Fri, 10 Nov 2017 04:29:20 GMT</lastBuildDate><atom:link href="https://EnlaMismaLineaMX.github.io/rss/" rel="self" type="application/rss+xml"/><ttl>60</ttl><item><title><![CDATA[Code snippets]]></title><description><![CDATA[<div class="paragraph">
<p>¿Cuantos papalotlenses nos hemos obligado a decir que vivimos en Panzacola debido a que gran parte de los tlaxcaltecas y también poblanos no ubican el nombre de nuestro municipio? ¿Cuantos habitantes de Panzacola se sienten extrañados por pertenecer a un municipio con el cual no comparten mucha de su historia y aún así tienen que llevar a ese municipio en su INE?
Hace unos días el diario Cuarto de Guerra de Tlaxcala publicó un artículo que detalla la intención de los vecinos de Panzacola para convertir a la colonia en un municipio autónomo a Papalotla. Esto hizo saltar todas las alarmas en el municipio, ya que a pesar de que esto no es un movimiento nuevo si es la primera formalización de algo que podría fragmentar a uno de los municipios más importantes de Tlaxcala.
Para empezar… ¿Realmente Panzacola cumple con los requisitos para convertirse en el municipio 61 del estado?</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Legalmente… sí. Según la Constitución Política del Estado Libre y Soberano de Tlaxcala para la creación de un municipio se necesita lo siguiente:</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>-Tener límites definidos y que los municipios vecinos estén de acuerdo con los límites ya mencionados.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>-Tener un padrón de contribuyentes fiscales.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>-Que dos terceras partes de esos contribuyentes estén al corriente con sus impuestos.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>-Tener los servicios básicos para la atención de su población.
Organizar un referéndum en su población (Avalado por el INE)
Ser aprobado por el Congreso del Estado de Tlaxcala</p>
</div>]]></description><link>https://EnlaMismaLineaMX.github.io/2019/08/24/Code-snips.html</link><guid isPermaLink="true">https://EnlaMismaLineaMX.github.io/2019/08/24/Code-snips.html</guid><category><![CDATA[Blog]]></category><category><![CDATA[Open_Source]]></category><pubDate>Sat, 24 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>